其實有咩工係上網就做到?

好多傳統工都轉型遙距做如客服/採購零售/投資/HR，但呢啲都要見工，有冇啲合約工係易做又需求大?

網上答問師

IT

sexphone

電子雞

Ptgf

vtuber

動物傳心師

詐騙

分化登師

五毛

電莖雞

porn

IT邊樣易做?

無一樣易

有邊樣唔駛讀書都做到?

5毛

冇呀屌你老母

我見之前話守data centre冇野做

裸聊師

其實多數係工程狗守data center

有啲data center 要有h 牌先比你守添

[img][/img]

youtuber